搭緊巴士，前面位巴打唔好睇丁圖呀！

四眼肥仔毒毒

我係鐘意睇 你咬我呀